大學冇去外國exchange既你有冇後悔

想去/去左/唔去一定後悔

冇去/去黎做乜撚 多撚餘

完全冇興趣去 但cv冇左個exchange唔知影響大唔大

intern>>>>>>>>>>>>exchange

cv寫exchange有撚用

exchange 經驗用係搵共通話題架，出到佢人地講起外國生活同同d外國人傾計，先搭到嘴

拎幾皮subsidy去玩 順手係果邊做個intern
又輕鬆tran cre
想知唔去原因係咩？冇錢？唔夠gpa？覺得哂時間？
之前去七個月爽到唔想返香港

如果為撚左個垃圾cv而決定做乜做物
你呢世人都會係咁撚失敗

不過exchange真係會學到野 又多數冇香港咁大壓力
仲可以去下旅行添

三年制唔多機會去
有得去，屋企又負擔到，真係老閪都要去

我淨係知去咗一定唔會後悔